電單車衝向人群警員淪為condom

謝振中表示呢一個係一個嚴重交通事件，該名同事已被停職休假
condom仔自己睇，睇你班冷氣軍師點幫你兜
無論係咪真係停職休假都好，你班高層兜唔到就唔會再幫你諗藉口
唔好以為你上司會包庇你嘅一切

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

停職咪係包庇囉on9

停職咪又係有糧出有宿舍住。

停止 非 調查

放假獎勵炸，咪自high啦

現實GTA 玩完仲有假做獎勵

佢地講停職啫
有邊個知係咪真？
口講一套做又另一套

平常人已經係老謀

佢殺人都係俾佢放假呀
唔係condom 唔使自high

休假啫，仲有糧出嫁

停職姐 又唔係告佢

有撚用咩

打飛機打上腦定真係唔知？停職仲有人工出有宿舍住 點樣condom啊？

停職休假但糧照出？咁咪好撚著數？
咁樣危害公眾安全唔撚使負責任架？
做乜野公職人員

拉

只有坐監先叫成為condom
未送入監獄佢哋唔會驚

員佐級大總統都未出聲
黑記social 會不代表我

交通事故？？？？？

謀殺呀屌

以前台灣警察對付飆車族
就是在電單車前放枝竹桿在地上
或是拿到胸口剛好掃下去

或是趁飆車仔近身時再把手邊的東西往側身砸
膠殼車還可以直接踹車身或飆仔

飆車危害他人安全不可取
大家千萬不矮飆車

等睇話架車有問題
不受控制

正確黎講係升職
唔洗返工有糧出

黃屍警察放生暴徒dllm

多謝曬大家又build up翻condom仔個心理
幫曬對家解畫

呢條友仔衰斷正仲傷到人
如果上庭會判得重
但告唔告佢就冇題
休假益撚咗佢

謀殺犯